左撇仔集思廣益

戴錶應該戴左手定右手
我就戴開左手
但係錶帶好易就花哂
戴右手又好唔習慣

我戴右手
戴咗好多年慣曬